3位手足還押超過1年 明日於區院提堂

【#上庭聲援 - １２月１０日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥施,文(20-23)🛑文已還押逾7個月 #提訊 (#1118油麻地 暴動 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🕞15:30
👥楊,莫,黃(19-22)🛑三位已被還押逾13個月 #提訊 (#1102灣仔 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [9/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤張(27) #續審 [2/2] (#1128中環 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #續審 [4/10] (#0609金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤陳(49) #續審 [2/2] (#0922太子 管有攻擊性武器 拒捕)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👤許麗明 （50) #審訊 [1/1] (#0929金鐘 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👥*,*,黃,翁(12-19) #審訊 [1/2] (#1105觀塘 刑事毀壞 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓３庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30(不設旁聽)
👤*(15) #裁決 (#1103沙田 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30
👥戚,張,張,何(18-22) #續審 [3/4] 🔥#判刑 (#1110天水圍 襲警 管有攻擊性武器 3項管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤*(15) 🔥 #判刑（#1209大埔 管有物品意圖損壞財產）

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤沈(19) #提訊 (#1103旺角 縱火 暴動 蒙面)
👤賈(17) #提訊 (#1119旺角 暴動 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)
👤楊(35) #聆取對控罪的回答 (#20200701銅鑼灣 企圖有意圖而傷人 容許東西自高處墜下 盜竊 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤范(27) #轉介文件 (#0701立法會 暴動)
👤范(27) #提堂 (#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍 )

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥甄,朱,余,楊(18-27) #審前覆核 (#0907太子 2項非法集結 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤馮(18) #答辯 (#1110荃灣 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)
👤蘇(23) #提堂 (#20200527旺角 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤林(18) #提堂 (#20200221觀塘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00
👤黃 #提堂 (#20200308大埔 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👥賴,蘇(17-21) #答辯 (#1112大埔 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
09:30 九龍城裁判法院第三庭 👥陳淑莊,林瑞華 (#20200402旺角 違反限聚令)；👤陳 (#20200402旺角 作為餐飲業務負責人在指明期間內未有遵從食物及衞生局局長指示 營運受禁群組聚集進行的地方)

緊急呼籲＋尋人：

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

push

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推po

推上去

推上熱門

旁聽要人

多區法院旁聽要人

推上去多d人知道

每日都好多case

感謝幫推

好多手足上庭

上庭聲援

多區都要人旁聽

長期要人

紅官

法庭旁聽要人

請問.....你聽日得閒嗎？？

求仔

bat. bat

杜手足而家點

牙西

包

牙亂

求

冇人入

蘇文隆條撚樣

大隻

法庭po 好困難

包包

琴日熱門咗好耐
周庭po 好簡單

來了

癲到想死

啱啱先睇完周庭被人屌認罪

唉

我已經唔想理啲熱狗

藍+熱狗，好難頂

受夠了

刀手

中國現在好像一個掌握全世界的惡魔一樣……

牙包

名人效應

有咩?

唔好理

周庭被人跟蹤，屋企人藍，政權想佢消失⋯

其實出咗名嘅佢，無乜拎過著數，仲要被人屌⋯

黃之鋒已經算，周庭做錯啲咩要被人屌認罪？

有人捱到被跟蹤？不時上門啪門？

係咁搵罪名落你到？

所以鬧乜周庭？

家寶

雖然我仲有野想做，但點解消失的不是我……

咪鬼理啦

召旁聽師

次次隔一陣上連登都係要block人

想批鬥人的永遠都會搵到位批鬥。

咁我地繼續堅守，我係個死腦筋嚟。

天行兄晚安

噚日同老母講我今日想去旅行（旁聽），佢叫我唔好出自己區…而我又真係聽佢講

你未出名，所以無人跟⋯ 陳彥霖都係被人跟到死埋
不過佢個陣啲黑警以為佢無人識佢無人關注佢⋯

叉燒巴 晚安 嚟緊天氣轉涼 外出時多穿衣服

其實如果還柙完，判無罪，咁有冇補償？

相對變得瘋狂，死埋似乎仲比較好……上年有一次我係差不多為自殺出去發夢，結果都係死唔去。

勁！我要隔一陣先上返連登，講真連登啲風氣麻麻

雖然都叫係識返自己果區同終於有得食黃店，不過真係好仆街。

你都要呀！！！大家要好好保重

我而家都唔太想講野
但唔通唔推post咩

牙亂....

最緊要人無事，唔想咁多人死，人死咗 死無對證，周梓樂單嘢都被黑警搞到咁，周生（周父）一定好辛苦。

Push

唔好咁講啦

我唔上連登個陣就咁去tg睇關注組

希望好人一生平安

今年揮春一定要寫返個好人一生平安包
睇個政權禁唔禁埋平安包

屌佢老母，平安都唔被人寫

一生平安包
留名等睇平安包被禁

死黑警

黑警加乜春人工！一班呃OT嘅食屎狗！

可能我只係情緒問題

我好多時會睇其他論壇同聽歌

但我係應該去旁聽的

都係，有野未做完我會好不甘心

輕輕，輕輕，在天地之間飄蕩……

包呢

Wow 啱啱又同條左膠傾完嚟，佢都痴撚線

幾痴線……

我懷疑我屋企人根本對即將來臨的文化滅絕沒有任何觸覺

人呢?

求求

初四

I love you

唔准同我爭

再推

佢直頭係連基本econ 嘢都唔知就鳩up, 仲label 埋我果種係資本主義econ

明明economy of scale 都係基本嘢無分左右

d人走晒

國際線有任 請每日推Post

亂

5分鐘後開台

呢個真係正宗左膠

我成日覺得係連登只有支持本土極權同種族屠殺的人先會四圍罵反對者左膠。不過你講果種應該係原裝正貨，堅左果隻。

求，你今天還好嗎?

點會好

點解初四咁既樣

癲癲

唔知

投訴左咁多次 個垃圾蘇仲係到
咩權力制衡都冇 同我講法治？

已死

見字飲熱水

飲茶暖身推返post中

杯茶凍咗

呢個post推唔上熱門

當全個文明世界差不多得英美兩國仲未比納粹滅的時候，難道我們要投降嗎?

一生平安包

仲有歐洲國家嘅

芬蘭投德，北歐投晒降，其他佔領晒。

好人平安包

平安從神而來，但也祝願眾人一生平安，正直不屈

唔係有歐洲國家反俄羅斯咩？我記得為咗去台灣，該國同國家領導人嘈咗，聲明唔代表佢立場。

Opps，原來你講緊現代，咁而家北歐都OＫ嘅

國嘅政治人物 同國領導人嘈
個政治人物拉攏晒啲官去台灣

捷克

Sor，我唔係識西史

我記得二戰係全歐洲跪晒，死剩蘇聯同芬蘭

唔識世史先啱，美國總統選舉都係要查返先知點選

我見到都掉頭走咁滯

蘇聯唔弱，中國依家都唔敢問俄羅斯拎返啲土地就知，戰鬥民族不是浪得虛名

開台

咁啱我今日見到篇講中俄關係的文

天佑手足

大家頂住

睇到殘體字已經唔想睇

推唔到算，聽日要早起

Google Translate
呢度有少數比較清醒的中國人

覆埋啲人去日本屌香港人嘅post
都唔推下手足嘢
我收得皮
訓

629

膠呢

625

620

618

法庭日日都推唔到

錯晒數

1001好遙遠

時事台5001
1001到朝早應該過咗

遲咗開

咁夜先召喚我

推多下啦

大家幫手推啦

Sorry

傻狗推 po

唔緊要啦
大家各有各忙
盡力做啦

推呀

推推推！

推
by 愛護連狗力量 主席

亂b

好累

比起被無理還押嘅手足
我哋唔應該話攰

還柙都會早瞓

你好忙？

想溫書但冇心機

做下運動
再温

已經好夜

瞓啦

而且今日運動咗半日

推多陣就好瞓啦

你都瞓

佢就係支持左翼

原來係佢
呢D真係要慶幸自己不是芬蘭人

油b

好擔心彈藥案位手足

其實香港算好

但點可能全身而退

無知識嘅人真係好可怕

諗起啲人話佢係鬼就好嬲

正確來說係對人性無知的人…

學學

幾時上

上唔到熱門既

其實大家很可能只是想逃避手足事敗的事實……
但我諗……

推一推先

自己唔敢做就話人係鬼
一係就話係屈打成招

推啊推

再推啊推

我都開始唔想睇法庭新聞
有好多次睇到想喊

再嚟推

天氣凍 大家著夠衫
飲暖水 保重身體

豆豆

星星

唉

希望有奇跡

佢一定係

求求 推一推你個法庭po

不過真心，佢係唔尊重知識嘅人

p

大家頂住

之前唔睇新聞 想問送中前有冇啲案都係要還押一年？

你意思係關政治事，但係反送中前？

嗯嗯

7

8

一諗到第日世界俾依班友揸旗，我真係覺得好心寒......

如果今次俾左翼贏咗,個世界進入黑暗時期起碼一百年

P

係倒退.......

今次仲要係high tech全球版極權,比以往任何時代更難推翻

維權能力x10000

而且左膠太沉迷理想.......

希望佢哋會覺醒

豬豬

如果有人依家買咗樓 係咪好撚on9

佢地唔會

烏托邦

油油

邊個咁睇唔開

豬豬

仲要係居屋
親戚

點解會有左膠嘅出現

油油

我身邊都有人買居屋
年紀大定細?

豬豬

大

Hi

好問題,我都唔知

依家美國班左膠好大程度係教育同傳媒洗腦洗出黎

唔會啦，佢一日未見識過現實，一日都唔會醒...

到時成個世界都俾佢地玩殘曬....

大仲買想自住定點

我識個對係新婚夫婦

係因為佢地太幸福....

咁係細

佢一枝公

成日用環保,種族,性別呢d偽命題去cover真正嘅危機

想買黎娶老婆?

冇獨立思考嘅能力嘅咩
諗吓都知自己諗嘅嘢好矛盾
好雙重標準
咁左膠同廢老有咩分別

浴火重生

推呀！！！！

油油！

希希

做咩

油油

冇，原本諗住放假可以約人食飯，點知又双叒叕出事，有啲可惜

到時我地都俾人批鬥到死囉點浴火重生

咁真係灰
見朋友係會開心啲
收工食飯呢？

你好嗎

一般啦

係囉，成年幾都冇趁節日去hea，點知食個飯都唔得
仲要呢次爆都幾大鑊

唉 都真 感受下節日都好其實
唉 跳老母

做咩呀

心心眼既油油

等下一代

其實節日都只係約fd嘅藉口，難得大家有假，而家搞到咁真係dklm
諗起呢張圖

身處嘅環境個個都係咁好難獨立思考到

我覺得左膠比起廢老係有信念
只係佢地相信緊套人地灌俾佢地嘅野

係 講真返工真係好難就時間好難約
張圖真係跳老母

可能佢哋係有思考過
不過係用洗咗腦嘅邏輯

廢老都有共同信念
睇唔到 唔知道 信政府 事不關己就得

算識一個女權 左膠 黑人
有機會可以問吓 佢點解撐敗登

有冇好d

麻醉緊...

是，仲要得我做緊廢青，喊出嚟
最慘係嗰啲中咗嘅鄰居，正苦又冇即時公開同處理

無需多講
火魔

飲緊酒
我都想飲

唔係打機

唔鍾意飲酒+飲酒唔多會醉...只會覺得個頭好脹好唔舒服，反而重會諗多左野更唔開心...

打咩機

咁唔好飲

今日打機燥到打爆咗個mon 同手制
本來想借d 意換手制 點知要換埋mob
好大壓力

包但我太惡 媽媽嬲咗。
唉 表面我係打機燥
我其實好煩惱

你唔準飲，食雪糕就得

有日同d 旁聽師食飯， 就諗點解好人咁慘

明
唔好再激嬲媽媽喇，佢都擔心你

咩game

雪糕溝酒呢
咁食唔食得

舊時遊戲網頁個D好多關打電腦又唔課金個種

K7k7

我喺日本食過清酒雪糕

好唔好食

LOL 個類

冇打過
有冇打fall guys

有呀 我好雷

聞好香，不過食落個酒味唔大

好多年耐打過機

***冇

有冇贏過

想試吓

打下

依家冇耐性

訓練返

你收工未?

收啦

凍咗好多

返到屋企未

你溫書未

Hea溫緊

白b

上黎果時都返到

係 仲要有少少雨

雨粉

綠b

快d沖涼

溫緊咩書

係.....
一凍入面手足難捱

ABC

好深

係
有26個 好難記

幫你唔到了

我都想可以瞓到10個鐘

我知好難

仲未瞓

女仔弱黎m+凍應該好辛苦

讀書最怕見到英文

快d瞓

冇得唔見
快d瞓

瞓唔著

放低部電話

包包咁早！

我當年讀中文系

未啊唔捨得你嘛，你點解通頂啊，考試 ??

快d瞓
Me不嬲咁早瞓
考試咩嚟 食得㗎

依家反而會懷念考試

但當年真係壓力大到到今時今日仲會發惡夢某一個仆街科F左要DEFER等SEM B重讀

你個惡夢都幾恐怖

之前成日發撘𨋢 部𨋢唔識定嘅夢
好驚

快d瞓

想陪多你一陣

我瞓 你係咪跟我瞓

一齊訓

沉迷理想唔緊要，問題係個理想根本有bug

無法解釋，可能覺得自己的生活太完美，覺得不可能是真的，所以想搵另一個不同的制度試下

好

最新一手料 ！ 粉嶺12:00 （黃 ），官想跟前兩星期非法集結案例 判刑，該判刑為服務令，上訴後改為監禁數月

被告6x 歲😰

判左四個月